金融時報：香港外資銀行開始考慮終止港共官員戶口

US and European banks in Hong Kong are conducting emergency audits of their clients to determine Chinese and Hong Kong officers and corporates that might face potential US sanctions over a brand new nationwide safety legislation.

Donald Trump, US president, is anticipated to signal into legislation as early as subsequent week the Hong Kong autonomy act. The laws offers the administration the ability to impose sweeping sanctions on officers accused of undermining Hong Kong’s semi-autonomous standing, in addition to banks and state entities that do “significant transactions” with them.

At least two giant worldwide banks in Hong Kong had been learning which of their clients and companions is likely to be uncovered to sanctions beneath the act and with which they could have to terminate their enterprise relationships, individuals aware of the matter informed the Financial Times.

An individual at one of many banks stated that slicing off the clients might hit revenues from Chinese banks and the nation’s state-owned enterprises, however that might not be helped. “If they are sanctioned [we] can’t touch them,” the particular person stated.

簡單翻譯吓 英國金融時報報導 侵最快下星期就簽《香港自治法》 香港有兩間主要外資銀行為降低奶嘢風險已經做緊內部審查 將會主動終止潛在會被美國制裁嘅高風險政客同機構嘅戶口同業務往來

睇嚟港共官員同奶共派人士突然被cut戶口甚至call loan嘅機會不遠了

都要下個禮拜

會係Loan定係資產呢
call loan既 - 奶共黨員走出黎講, 違反國際條例, 所以我唔需要再還錢
資產既 - 支共話, 唔該哂, 我幾驚佢地d錢走出去, 全部入返哂支那銀行

仲洗考慮？

HSBC同渣打?

HSBC SCB 罰左錢先啦
係強國賺咁多錢, 係時候分享下

佢哋個個用中資啦，如果唔係就違反國安法

Citi 我就信
呢兩間

實係入返大陸銀行, 只差在邊一間

迫班人用返中資銀行，方便國家去抄家，諗起都爽歪歪

唔會跟

結果輸既全部都係銀行

呢一招, 好似唔多有用, 明明想出走既大波華, 最後都被叫返去北京
呢班人既痛腳都幾大隻下

btw, 求你地做野先啦, 做下野好過而家淨係吹

全部擁抱大灣區
特別班商人

放晒風...

唔跟就禁佢用美元結算，一樣可以玩死佢

另一段新聞話工商等幾間中共銀行諗緊冇美金點過日子

唔好氹我開心喎

港區國安法」生效後，美國國會通過《香港自治法案》，本港銀行若協助被美國制裁人士，本身亦可被制裁。路透社引述消息人士報道，來自5家中資銀行機構人士表示，銀行正預備緊急計劃，應對有機會出現的制裁情况。

//路透社引述消息人士指出，工商銀行（1398）和中國銀行（3988）認為，最壞情况不能參與美元結算，從美元交易中切斷。農業銀行（1288）需要尋找方法，找出被美國制裁的客戶，特別一些客戶可能會突然失去流動性。應急計劃由銀行自行發起。

中行擬借鑑伊朗銀行經驗

消息人士稱，中國銀行認為最差的情况，是市民害怕銀行缺乏美元，湧到香港分行提款，該行正研究長期被美國制裁的伊朗銀行經驗。

專門從事制裁和反洗錢業務的律師Nick Turner認為，即使《香港自治法案》似乎可以阻止銀行通過美國機構結算美元交易，但法例沒有強制美國必須施行。//

依家連中資大行都開始籌備緊點應對美國金融制裁 空穴來風未必無因啊

一定係一步一步，如果冇意外，唔會你突然一覺訓醒就見到射飛彈新聞

簽左唔代表佢會用 但希望佢會用啦

快d啦，流浮侵

佢有得唔跟咩 被人查到就當佢atm咁拎錢

正常都要

堆港共狗官又無咩錢，cut佢戶口免麻煩

撤出外國市場

黎明終於來臨

hsbc 英國註冊既企業黎

真唔真呀

考慮……

上次先傳話隻鵝想辭職
又放流料

簽左好似就要做野嫁啦

驚西咩，有昆崙銀行嘛

終止有咩用
要凍結同公佈身家

咱们还有党

FT放風，多數堅料

call loan? 冇可能啦!

班港共官員可能一早將 d 錢轉哂去中資行

Financial Times 之前話2020年3月 兩大開會後換特首

會唔會用國安法拉銀行？

存錢緊係擺中資
信國家 國家幫你保管

d官員會 轉去 中銀 和 工銀 開戶

90日內一定要搞一個

中途轉軚唔出奇
國安法可能係林鄭諗出黎自保都唔奇

唔該快d郁手

push

印假美金

有按揭在boc點算？

之後中銀 同 工銀就比人制裁

如果講到飛彈新聞, 真係好大機會無啦啦發生

家人戶口？家人在澳洲戶口？

驚西，用返中G銀行

即係侵要俾時間人處理

連登就個個真心膠跟人叫人大豆

P

null

esf, hkis, aus intl school, Canada intl school
要少收幾位
入香島培橋福建等佢哋日日可以學唱國歌

咁其實用得國安法o既

直頭可以強制香港任何公司, 機構, 團體或個人等
唔可以執行老美制裁
違者(包括上至決策o既高層至執行o既前線)要負刑責

以前都聽人講過,
宜家o的機構(尤其金融機構)有制裁條款, 例如不能同被美歐制裁o既某國/某人有交易

但如果係港苦被歐美制裁
咁就算未有國安法之時, 原來亦係唔適用於香港正苦以及其轄下部門/指定機構
因為公司/機構本身就係要靠呢個正苦o既法定權力, 先可以係香港營運到

當然o的公司可能要犧牲歐美外海業務

匯豐all in左支那架啦

宗仔好似好多物業，唔知供完未

咁即係制裁全世界

昆倫銀行僭在客户

大陸lever好L高
銀行死即係成個金融體系玩完

主要外資銀行，citi 同渣打？

citi

個個以為㩒個制就得
背後d operations 好簡單咁

仲未計要搞埋damage control唔好傷到自己國家人員/ 公司

銀行寫個policies 出黎都要時間啦 1星期又寫去到批再到training已經好快

係先好

同有美金既citi超高息借

快D執行

已經夠時間走曬資

但共產黨又會話外資行違反國安法。
小二

請儘快

搞佢地唔好搞香港人

考慮姐
實行左我先會高興

快

中point 。
點解要俾時間，就係俾機會外資行做野劃清界線，跟住就全力打9中資

信共產黨 唔驚

仲有30000皇軍呢?

唔係外資銀行既錢=中共既錢

邊個唔跟死邊個

終止同凍結喺兩回事嚟

記得call loan call黑警

我唔信，侵侵唔敢搞我地林奠，否則雖遠必誅！

考慮
搬腳挅石頭

間間銀行都唔肯同你開戶口 出糧都唔知出去邊啊
況且終止業務往來 係包括埋終止按揭貸款 即係要你即刻抬一千幾百萬去銀行還錢啊

其實我對制裁無咩期望，根本可能一早已經轉哂走，一邊支共同班膠官講支共包底，一邊叫佢地死都唔可以認低威，港共班膠官有幾勁奴性大家有目共睹

結局就係港共膠官無事（表面），跟住連登仔話侵侵無用 / 無做野

驚閪 強國沒事

睇黎收到風侵侵黎真

香港有好多間都係外資......

吳京都用昆能銀行，3萬個表示唔京

去四大行開咪得囉，貢獻国家仲好

唔用中資都違反國安法

但你走去外國都係擺Hsbc sc 呢d唔係一樣會被人凍結咩

支持中央官員將錢放番係大灣區

考慮...將會....計劃....可唔可以搵次做完先講？

走返內地銀行/崑崙

快啲啦落實啦 唔好考慮喇

回血劍
班支共港共就係唔想擺錢落中資 依家成副身身家都hold住

Fast la

用中資就隨時被挪用到無曬
前後包抄

啲錢走晒啦 仲考慮，日日千幾二千億成交

人權法夠話180日要搞啦 要拖根本大把籍口

其實可能痛腳係對付屋企人
被自殺被抑鬱
人人都有屋企人所以人人都有痛腳

又搬石頭砸自己隻腳

昆侖銀行或成最大贏家

停埋屋企人唔該

被愛國

FT

驚閪咩，班支那狗一早用哂奶共匚豐啦

制裁包唔包括直屬家人

中資銀行會唔比用美金？

高官有loan喺boc反而冇事
喺citi/星展等就大撚鑊
按揭條款有一條係銀行有權要求立即清還幾百萬貸款

立法唔該快D，唔好比時間佢地轉走D錢

唔比讀hkis, cis, esf

咁咪即刻搵boc轉按囉～無事

瑞士銀行個d呢

根本有機白宮已經alert哂有機受影響既機構做contingency plan

為尊貴人士開間新的銀行，集中處理，統一安排

香港警察依一件嚟嘅付出好值得表揚，支持警隊

美帝

方向正確, 應該係時間問題

早個月新疆個法案過左, 今日美國已經剛剛制裁左

到有人被制裁, 就真係分化班港共官啦

支持支持

奶共都係為錢，揾到錢就送個仔去外國，如果有機會被人制裁凍結晒d 錢，一定驚到賴屎

美金=石頭
外資銀行=腳

轉走都無用，全世界要做美金生意既銀行都會一樣取消呢啲人的帳戶。

轉去親戚朋友名下，或者成立個什麼基金會，咪會難追蹤好多？

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 #聯繫匯率 #快閃文宣 #一國兩制已死 #取回強積金 #特區免簽地位

又係到吹制裁無用
無用就唔洗驚啦

Push

boc都會割啦
你想唔想停美元交易

考慮，考慮, 再考慮

到佢唔跟？

應該先充公外國資產先

走得去邊姐
邊個唔跟就邊個冇美金用喎⋯⋯

我都希望有用呀，我覺得唔好咁大期望啫

另外好明顯我係講緊某啲人會唔滿意侵侵無力呀

快手

係咪真架 唔好氹我開心

一訓醒就核爆咩, 人地咁大間機構, 都要時間做野

走去中國

做啦 仲講

銀主盤放題

第一輪制裁
啲銀行應該會匯報返比美國聽凍結咗幾多資產
如果條數少
即係班狗官走曬資
之後好大機會加辣攪埋班狗官家屬
呢啲嘢要一步一步嚟

係
大家以為真係一立就即刻打仗咁

銀行自動自我審查
係咪好熟口面呢

呢D回力鏢先高章

葉劉搬咗錢未？

“充公”係共產主義的手段，民主世界得“凍結”,唔好攪亂

開心share 錢

估唔到會凍結戶口玩到咁大

夠時間轉晒去瑞士

銀行唔會蝕
calloan>銀主盤>拍賣

香港就連凶宅都唔係平好多

奶共狗自己同支共玩單機啦 最好禁晒佢地買所有外國嘅野

美稅個時都好似跪左次
真係要睇美國玩到咩lv

凍結完 打完官司 之後幾年就可以正式充公